美股認真討論區 CCCXXII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

LM

lm

推

星期日

@龍巴 我都想ET去返7$

Short住tsla過weekend
唔知聽日點呢

上落太大只敢玩long

Elon 話想係揸緊tesla果陣可以玩pac man
星期一爆升

aal 我就溝硬架啦
睇吓水退時係廢老定我冇著褲

細住加有sp covered
禮拜五果下我食到半支棍，所以用啲profit玩下

33入左UAL...
有冇巴打捉實小妹隻手一齊挨過

冇啦

認真 AAL係三大最弱有機畀其餘個2間食

想直short aal

我坐倉

重

開LP以小搏大啦

如果蝕緊3.幾%，走定坐

KO個倉幾重課吓
有小小擔心下星期會跌15%…

香港完全冇辦法孕育呢啲鬼才

有股神加持

29 長命坐

香港死症個個搵快錢

上星期都感覺到危危地險
走左9成新經濟股
得返LMT 同KO 壓倉

但係今日睇完一輪資料
隨時連防守性股都照爆

一定上返50

死廢老唔死都無用

冇事嘅，有我26入Dal陪你實升得返

More

AAL 300@$10.86

連帶支那影響，偷人嘢等閒事唔尊重創作、唔尊重知識版權，大環境係令呢啲人胎死腹中

5千股10.8 點搞 升又無走 屌

兩樣嘢嚟，雖然都有影響

5000股

有能力都畀人撬去歐美
成左名之後拎條友話香港之光

止蝕呀妹妹

Set $20蚊放 del apps

32蚊luv

好彩好耐之前嫌KO增長慢轉曬 得返1股係8仔 成年前嘅都可以輸4% 痴線股

有幾多丫？

開SC未算

唔怪得AAL 6月19咁多PUT

好想渣實你隻手

超大戶

星期一想入MCD LMT AMD

我都有10股short 星期五未平倉

50k usd

有冇luv手足圍下爐

唔好嚇親人啦！

已經feel到聽晚會聽到好多航空股巴打叫春

今次仆街啦

睇咗咩資料

扑暈自己10年

可唔可以渣住你個波一齊挨過

5萬大半年人工

肥仔波岩？

早排平手走晒

睇下有無大戶想燒一燒廢老眼眉
你話係錯誤即刻黎個爆升

我695 SHORT都未驚,你驚咩

唔會係星期一囉

個市會唔會想恥笑廢老升返轉頭
坐緊貨玩無限SC

你個名

你都可以話係兩樣嘢，但個影響好大，你有人研發到樣野，支那大公司覺得有利可圖，r合作唔成功就會即偷。香港都大撚把呢啲濕鳩公司，例如mtr

Old news - Tesla applies to become UK electricity provider--The Telegraph

同你同船先要驚

我好好彩 星期三清走哂

美股插左兩日無左1000點，可能聽晚回升呢做咩個個咁頹

準備無限溝

KO從來唔係防守股 佢由60一野到30幾 我真係笑咗PEP同KO反而好少少

可能aal聽晚就破產

Apply姐
日落帝國緊係會揀小鵬汽車

防守股點解唔揀master visa.....

大家係咪已經變晒熊軍

來熔斷派隊

咁多人恐懼 者係升

仲提？master 由340落到200

268啦

最多殘價 / 被收購 突浪普要面既

咁聽日咪爆升

咁我希望dal破產多啲

星5重倉lp左佢

TESLA事無大小都會爆下
希望short左既平安無事喇!

聽晚應該熔....

俾班人FF下少炒下消息
唔用小鵬仲有NIO

啱啱wiki NIO, 原來佢有自己powertrain 去玩formula E, 仲嬴過兩場咁大把

仆佢個街 禮拜5條粉腸玩twitter扮比人hack
原來係想質低個價比自己友加倉

靚唔靚先

諗深一層廢老可能諗緊solvency crisis is coming

Fed: 全國私企國有化咪得

所以揸cash

不問價走啦

星期一應該會有逃生門
要入put啊 要走貨啊 星期一好做

來熔斷派對 來懷念過去
曾共度冧市日子總有樂趣

今朝已叫定

正股驚閪

咁多位巴打揸cash會揸港幣定唱晒做美金？

諗住坐大半年

美金，唔洗講原因吧

想個開個航空廢老苦主大聯盟
送條泳褲比件廢老

輕倉長坐

聽落on9

但經過今次一疫 覺得歐美好多on9

唔知會唔會俾佢地敗國

如果航空股跌 係咪會拉埋其他跌到仆制？

髮廊囉

唔會 咁諗 FAANG
跌到仆街都拉唔穿282
你估星期一會唔會咁易俾你估到係大跌？

我想加put啊 放俾我加啦

唔洗咁灰可能有人同廢巴唱反調

The preacher man says it's the end of time... He says that America's rivers are going dry. The interest is up, the stock market's down. You guys have to be careful walking around here this late at night... this is the perfect place to get jumped

納dee龍頭都升番晒去股joy前
大市點都要回番一排先再拉得起
聽日變身淡友做雞為咁多位巴打服務

早啲瞓 六點開市 等睇戲

一半
一球美金
一球港紙
港紙強
如果yen跌會儲多半球yen
剩返半球港紙買股票

要返工儲返個本好難捱
呢d 市日日都mon 住有壓力

USD

返工訓 收工睇市

老實講 玩 market neutral play la
計計數 買啲短期put hedge 下佢未算
唔使睇實開心好多

FED: brrrrrrrrrr

QE時代廢老回報跑輸SP500已輸一仗,睇怕今鋪又輸多次

五百股咪買五張lp
有錢接貨又對隻股有信心咪開bear spread

賭美股最緊要係要開到個倉位過夜都訓得著

星期一睇下我啲gild call 會唔會收皮就可以收工
最好搵位開lp iwm

dal就算9數 反正Leap又少輕倉

冇睇一排 shop 又準備追上 tsla 股價

Shop 真係cls 估值貴到傻

新手想問有咩software/app畫圖嫁你地

27.9 無事既

成個weekend 煲劇都冇上嚟吹水

就講吓點救倉

例如你入咗隻call，行駛價 $100，$1.00@

後來股價跌到$95，call 價跌到$0.60@

如果你深信只係短期弱勢，到期前會升返到$100左右

你可以賣咗隻$100 call，約啲錢轉去隻低啲行駛價嘅call debit spread

例如 $95 LC /$100 SC

隻spread 成本可能 $0.7，減去你賣原先隻call 嘅$0.6

轉呢個spread 嘅成本只係$0.1

總成本係最開頭嘅$1.00 加轉倉成本$0.1，=$1.10

95/100 max profit 係$5，減去成本仲有$3.9

咁你就唔駛total loss，低成本轉倉再戰

假如到期 profit 都係負

到期日可以嘗試轉倉下星期或下一次到期日

目的係唔駛成本或甚至有credit 收去轉倉，最好就可以將行駛價再調低

可能有需要減少個spread width 同max profit, 例如變做 $90 LC / $92.5 SC

希望可以唔駛蝕錢，到期日股價高過$92.5 就得

由原先股價要高過$101先唔駛蝕，到最後$92.5 就得，咁係睇錯升勢之下盡量唔駛蝕之法

當然如果你覺得會繼續跌就乾脆止蝕甚至反手，或者對沖算數

講住咁多先

鍾意嘅就請俾like 同 subscribe

+

不過你入左好多？

like

Gild聽晚升返少少比我走得唔得

大家跟咗個市咁耐點解仲咁天真覺得聽日會大插
淡淡好彩既就低開高收叫做有得出貨，唔好彩既就直接Brrrrrr
FED:

Subscribe

有無link俾小弟subscribe 下

多謝賀巴
雖然我無玩option

我捉實你一齊過

不過我無ual

得uco 同油股

鬥慘

屌丫 uco 點算

咁亦都反向思維諗。
而加入手館個班散戶全部都係睇死FED救市者
咁個個都咁諗
今年破3萬好無？
大戶咁撚好死？

我坐緊USO Tim

現價17我成本好似40

應該番唔到家鄉

留低佢黎bin自己唔好亂掂啲鳩product

其實明天港女都無咩壞消息

LIKE

Zoom Video App Logins Were Put on Sale on Dark Web: Times
By Joe Mayes
May 3, 2020, 5:45 AM EDT
Updated on May 3, 2020, 11:43 AM EDT

WTI settlement 好似 19 May 2020
不如下星期反手入SCO

可能會先跟美股跌

之後睇美期或A 股情況倒升

已sub 撳埋鐘仔

會插一千？

變LK啦

無可能。信唔信9點到9:30至少救幾百點

CLS左 幾時再update

唔信

依家趺緊78點乘番40
21000有望

呢個方法可以坐之餘仲可以防止最後total loss 坐到尾都係輸0.4 +0.1?

再早d 識賀巴你就好，subscribed

3月到今日散戶都係做淡既佔多，個市回調少少即刻成班上返水

同P巴同船姐係同老母麵同船一樣

所以無野好講 做好就會感覺升 做淡就跌

IG 轉燈
66% of client accounts are short on this market

我硬淡三星期，每次都見到呢句野，果個星期都係升到仆街

想問賀巴順便問下大家點決定做spread定剩係做long/short?
呢兩個星期做long多間唔中做下spread但係發現spread好難賣得出除非自己開long同short但係又冇咁多錢
早幾日開左張UVXY call spread long已經到價short未到但係一路賣唔出減價減到差唔多成本先賣到覺得spread好似易買難賣咁

老老實實 廢老呢星期拋出黎既股，
真係有咁多傻散接得哂個量唔係講笑喎，作為DAL最大股東，咁樣既拋售早就穿前底
而且最大問題佢之前撈底係半山腰wo
其實定抑或有機構/大戶係睇好接哂貨
好值得大家諗諗，又無需要睇到咁淡

個日dal減持新聞一出盤後直插，星期一即刻比人拉返哂上黎我會信有唔少人吸緊貨

BA 80@$150
AAL 700@$11.44

航空苦主

仲有4股TSLA 740買
Elon musk 9up個陣煲緊劇走唔切

740驚閪咩 今晚實上番 果晚overreact 啦

USO近5蚊入
唔知點好，要坐幾耐

美期一開波就插300

屌咁早插 唔留返夜晚8點半先

聽日3000

跌勢已成

淡淡要爭氣，拎番上個月失去既野

一炮過拎返曬

一早死撚哂

想問美期係咩號代碼

Nmsl

淡友復活熊熊哈

遲下彈番上去又換批人

2800都無

Unless FAANGM plunge when won’t see a lower low. May see 2550 soon prolly in a week or two if second leg forms

又有腳

諗緊好唔好斬咗d call hold cash

你話呢 唔係諗住重倉掛？

梗係今晚加call啦

約定大家4點 睇航空股人踩人

叻仔 個個睇淡 我地就加call

聽 牛哭的聲音
終於唔洗再做牛皮熊

星期五平左aal put 喊撚左

美腳

輕倉 唔會all cash

跌咁多唔敢買
升咁多咁貴點買

有升勢 追入, 今日高位 明日低位

高追俠

覺唔覺上星期班人唔見晒

淡友全面進場

12.7

穿頂先買

其實跌得算少

今日係咪要走哂啲航空股

穿左23000 就直落22000
財報好消息消化 等睇5窮月

升就追
跌就沽
成世都做唔到大事

自己

盤前第一下都未必走得切

沽定shop

4:00先

我地關稅又黎啦

希望仲有水位沽

Short Call IV咁低

真係睇隻asset 嘅 liquidity 同埋 bid ask spread

同時交易兩個工具當然會難啲

可以試用 walking limit

由最高價開始（即ask + ask) 價，每分鐘自動落一格，直至bid 同middle price 嘅中間，希望有成交

amazon都要地獄，佢老幾

short sell咪得

坐緊貨無得Short Sell呀

成手蟹貨呀

大dodo話買最近牛,係咪要Short Call價內做對家?

夜期跌得三百點洗唔洗驚成咁？
開市前升返曬啦

shopify個泡咁大
美帝拼多多都炒到咁貴

腦魔

似微盟多過似屁多多

好感動 成版都係紅色

開市就跌700

今晚熔斷啦 點溝貨

我啲put上星期個市升穿晒嘅時候平左，好想喊

震倉

今....熔....

今晚開唔開put好

期暴跌

ZM
輸到要賣樓填氹啦

appl ma過夜put

歐豬暴插

今晚d call變廢紙了

麵神

今晚睇黎有得開始接刀

點解係呢個星期，佢成個4月出貨

波巴點睇shop sc spread

袁總
Elon Musk
巴菲特

日日都有人令個市暴跌

袁總應該出左好多貨

袁總一向牛b今晚200

call咗vix

今日熊3+ 菲比斯落藥 飛機股好睇

留名睇ZM 逆市升
袁總牛B

今日係麵神

當FED 垃圾？

原來CMO上星期又出貨，得返3000股

買左put未

袁總剩幾多?

賣左100萬股，唔知淨幾多

*哥都有5%

hsi開236

廢老威力勁過武肺

2億3股出左100萬仲有3千幾萬

低開高走 牛熊雙殺

跌唔穿50MA可能走

升返啦升返啦

妖股黎

Tesla Data Leak: Old Components With Personal Info Find Their Way On eBay

Elon話股價未夠低

跌成千點麵神再三堅持牛唔係你講笑

嘩

咁早拉返上280莫非？

冇事啦成班傻淡

大棍上緊

留意日元走勢

棍升 老母面嚇鬼咩

回錯post sor

等緊好友燒比我

以前得250果陣又話太低，日日係度抑鬱
依家750又太高

molamola

有無人要牆紙
成堆call牆紙

暴巴係唔係覺得會反彈

升返啦-280 ！ 留名睇轉燈
咪燃比淡友打飛機

老母noodle 真係市場不可抗力因素

無得搞

彈緊啦 驚咩 今日點都會回一回

今晚應該直插都似 好友要做雞

睇連登以為跌一千點
望一望先279 重升緊

港女8舊

老母麵條傻鳩笑死人咩，佢就燈左啦，今晚到p巴燈埋飛機股，劇本早已設計好

跌得個雞碎咁多，你地槓桿要再槓桿咩

好似慢慢回緊

補返上星期四五姐
老美點會跟 drop to zero 咩？

航空之外其他有咩好驚 納dee咁撚硬 之前升咁多 回一兩日就話熊三 大佬家陣有撚熊3咩 fed無限托市

回緊
唔洗做雞

即刻入牛燈燈佢

誠哥二十幾三十蚊貨

邊到睇呢個表？

誠哥屌打巴群十萬八千倍

Nasdaq會唔會做頭肩頂

今日都有啲似另一個頂

請問音樂已經停咗未？

直線扯上
等睇晏晝轉燈

班淡友真係以為會大插
咪燃睇咁多沈大師啦

港女熊三就話者
美股而家一升一跌打個平手話熊三

FED 開OT

覺得係佢分析自己買入價位高 未來幾年都冇咩可能上返佢買個位 家下撈風險又大 所以斬左佢 我覺得$15以下可以坐下先 美國政府資助今次睇到捱到9月 個人見解

上番8800 之後再隊落

級級向上準備 轉燈

我果間好似冇得set walking limit要手動

港女 跌到

會唔會右肩都唔做比你

自從識左sp 後就好少直入stock，其實應該點決定sp 定直接買貨好？假設我係想持股而唔係貪期權金

買三分一
Sp 三分一
仲有三分一要嚟追貨
好似係

升返哂
淡淡開心得2日又落地獄

止損Cut loss

分分鐘今日收市轉升

睇volume
Volume 低入正股
Volume 中高入sp

聽日升期易
仲有得走
之後就唔夠膽講了

信麵神的人係咪準備數錢...
港股開始雪崩

美股都玩沽應該發大財…

52 Low 加咗LUV

Nasdaq疑似 100天線有支持，睇下係咪會番上去做右肩

Btw IWM 122 put 今晚開始入價
可以追118/114 bear spread

研究下先，睇開SP

掂左一下.618 就回返....

good idea

睇納dee加sp
近排Dow垃圾嚟 跟升跟跌無指標性

係睇option 既volumn 定正股既volumn?

玩撚完 買左UAVS 4.8價位 點睇

正股

Suggest only

下.............

斬左佢啦 個遊戲完左好耐

無法，玩妖股要有心理準備。

DAX 股災中

Fib levels 無得唔信邪

4.8先黎買 做咩撚野

個個都要追跌上星期五美股跌果啲

回左少少
訓醒果時4%

等睇航空股人踩人好過

唔通真股災

無事喇
淡友慘過做雞

PK 一係大跌啦反正有PUT

真
牛市時係牛軍威哂
熊市時熊軍威得一半時間
做牛軍點輸

Sad, 走左SPY put.
好在仲有AMZN put

ching sick ball!

uavs4.8今日先講， 一係假膠，一係高手買完扑暈自已

咁早就想攻280

仆街希望美股今晚俾我執返10K USD
屌你老尾港股一起身無左5萬

個幾果時唔買 2蚊又唔買 轟到上5蚊先買

又唔好咁
係有人買咗

標準連登仔操作
高買低賣有咩問題

5毫個陣任買

現時連指 報緊幾多點

到而家我都未知間公司做乜

連登恐慌指數現報: 8964 ↓772

期指升番啦
冇事啦

小心又夾淡倉

跌姐係準備抽頭升

殼股

大戶

放心，今日仲有得跌下隻到shopify

red]嘩！又升！
買喇買喇！[/red]

又話同amazon合作

一陣放圖上blog 講下nasdaq

果時1.4有巴打話入貨準備抄起 收市2個幾 第二日盤前都差唔多3蚊 咁多位唔入 到11點公佈完 上5蚊就直插 佢係公佈左右買 都炒哂散水 急插都唔走 當正股長渣咩
巴打止蝕 當買教訓啦 係慘情嫁啦

港女除左炒物管同國家藥系

唔通買823 66同牛熊送錢咩

假架d奶！

fib retracement 係拉19/2/20 to 23/3/20 呢段日期？

買5仔
財息兼收

ching有玩開我首席愛股

我長期推薦人買

滙豐大將軍

淫腳閪！
IFC全部都係淫腳閪OL
有錢就X得
各位快d努力炒股
去IFC天台前
最後好好享受下先

支持

無錯 今日撚死淡友

升呀喂

巴打針前放下圖ok?

條上升軌出晒黎
呀婆都識買牛

終於升返哂啦
嚇鬼咩廢老 游水你就叻
成班小小回調都頂唔順
今晚不問價入aal

轉緊彎喇

CX 跌得1.74% 廢老無料到

睇連指就知今晚底開，收市千升

跌得個雞碎咁多叫春

btw收到wind連群
830 tesla 55 amd 16oxy 16ccl 2400amazon

廢老恐懼 我貪婪

GUN

廢老在裸泳

笑咗 Tesla 應該冇咁快升
條友近期話唔定又黎多轉

Update 左blog 個人取態偏保守
如果donald trump又打9支支 就直short

廢老高買低賣
又唔識買科技股
笑死人

今晚完美劇本就係收281
聽日上攻285
跟著就你諗你

Lmt 現價好抵買
預計買五幻贏五幻

美期陰D陰D升返晒啦
港女就陰d陰d咁跌

華爾街大亨版媽咪麵

跌得雞碎咁撚多，點買

上到290 做右肩直落地獄

你貼出黎個意義係？......

日經原來123都放假

買蘋果但唔識用，笑死人

等佢落地獄買，唔好跟

可能一開市就直接落地獄

巴打put係指數put?
指數put個價點計法？

要上到要落到去273呢D支持位先彈

Gilead單野會唔會頂得住唔跌

太早gel頭 而家已經回哂上去

仲有邊個gel左 跌唔落去啊仆街

如果連登仔知道我渣左幾多蘋果
你地一定唔夠膽串我

可唔可以俾我跌左先?

到時可能熊三完左，直接跳去牛一

都唔係呢兩日嘅事
星期四五咪一樣跌到仆街

仆街 反手gel先得今獲
準備轉燈千升

港女千跌 利好美女 千升

星期五既事

冇咩眼光 每月買啲qqq係咪不失為一個好選擇

快d上番2900之後free fall喇

G持

反彈

廢淡

係
賭美國國運
Never bet against MURICA

830 Tsla
55 Amd
310 Aapl
龍市高高高

sp500 大賭美帝國運
qqq係大賭美帝科技股

美國武肺單日死左好多人

仲晚call 等收錢

ZM 又食人血饅頭
嘔返啲錢出嚟喇仆街

咁就賭哂國運同科技啦
諗住唔理價照入 當正月供咁

今晚又千升

Zm tonight must up la

袁總今晚carry Qqq又要同你講

袁總牛B

尋日唔係死差唔多最少?

科技股先係未來
掌握最先進科技既國家將會係未來經濟跑得最快
SPX只係當下既巨企

派藥啦 今晚應該升撚到仆街啦

200MSFT
1600Googl
3000Amzn

不嬲星期日 全球確診數字都會減少

目標遠大d
400MSFT
3200Googl
6000amzn

一向重注台灣之光

RTX 300

drop tonight la, die gum dor ppl

我都好支持呢隻野
不過升得好慢

spce 1800

期彈番唒上去啦 晏就轉燈

楠哥用台積電同Amd做對手比較
仲要只睇現金流負債Roe
完全唔知tsm最值錢係乜

簡直係freemoney

TSM 50-53

tonight if airline stocks no drop
then I will drop from IFC

又有名單?連登名單必死

盤前就可以知道菲比斯可以推低幾多

磨格岩做short put short call

亞婆都識玩

最精彩d飛雞股都未開

裸泳高手菲比斯

恐慌性賣出飛機股正正就係買入時機

IV太底了
無肉食

其實投資期大過十年，應該已經好穩
都插左一次水

呢個消息星期二三吹緊啦

快錢可以買tesla

無事la 升番哂

面神出埋post話俾人hack account
今晚龍市

熊熊哈

波巴唔好咁搶口住

HSI 23700 鑽石能量底

麵麵想唔認數

無事啦。又黎美期比淡友希望。開市就淡友絕望

個個咁老定航空股會跌
廢老上個禮拜一早放晒先講俾老散知，同之前油王入CCL一樣, it’s fucking priced in already

少左個8字？
RTX3080

哭撚咗
621手足認罪

我係面面信徒

外滙基金首季投資虧損861億 4月轉賺逾300億

賭咩豬咁多呢
係咪做左人仔定期

睇錯左做顯示卡，但想想下未出喎

RTX 股價 3080 gogogo

周到正好難唔認既 認左減刑

*612

唉 暴動依啲垃圾罪 dklm

嗰日唔係暴動

應該真係斷正打唔甩先會咁

上番2800 淡友又被撚

美國洲份之間嘅往來主要都係靠航空業，而且之後四大航空公司嘅大股東都係嗰班人，唔會再有激烈嘅價格戰，巴佬應該認為航空業會有穩定增長先入股航空公司。

Dal 前幾年業績都創新高，佢都估唔到突然間爆單武肺出嚟

寄語: 香港人要爭扎

唔係你定 條罪本身就垃圾 手足咁認一定evidence對佢不利同律師商量左先認 希望其他打得甩

睇外匯唔似

差過馬騮市？

要揸到幾時

美股都升返咁多好出奇？

宜家個市回左下
有機會再插

點解美期升返咁多....唔撚係千升呀?

你追沽呀？

求巴打報倉

無喇 升番咁多

淡友著返衫無半日，又要除返出來沖乾淨今晚接客我d put 無了

佢上星期short左啦

條線直到呢

唔係想即日破裂口下哇

有冇航空巴打strong hold
打死都唔放扑暈自己

報到, 正股驚閪

好似差少少
.7%，自己計唔知準唔準

ATVI SHORT
DAL SHORT
TSLA SHORT
BBBY LONG

驚今晚跌唔落去

thx bro

睇完你講, 手執航空股都定一定

我D call有救喇多謝巴打

成班好仆街

p巴咪燈好無, 放過我

Atvi 收購 cd projek

日本廠商匯率成本

Hold到幾時 咩價位？

下個牛市頂位，順手收少少息

淡友又要做雞

真？有冇汁

上星期諗住去到15就走
點知臨門撻Q 睇下今晚咩環境先
始終一全面復工都會有航空需求
只要唔破產總會上返去

龍1黎啦

嚇吓p巴

淡友

冇貨入ba?

黎緊我月中下月前有筆資金又可以溝
暫時手持AAL BA RTX AIR.PA EZJ L

屌你
搞到我係咁搵依單NEWS

除左721班撚屌 無一日係暴動

你地最好沽爆航空同郵輪

22蚊入dal係咪都要有排坐

P巴無short index
求下高抬貴手
唔好追沽

美期升返？ 你屎眼睇野？

依家24喎師兄

你睇多次DL先？

我46

無喇 淡友唔洗high了

賭場風雲

咁快升返 可摸耳比我做少日雞

22蚊喺度喊

即管笑喇

各位早晨

等睇4點 人踩人

早晨校長巴
今日好早

校長巴早晨 唉我11號開始要番office了 無得再WFH

應該好精彩 26蚊冇驚過，最多咪坐幾年

李典巴打早晨
今日早少少
港股大跌

集氣，連郡苦主vs巴郡，打死不放

上星期有musk 今星期有巴老 癡線美股呢排日日都咁精彩

msft 1000

AAL 16蚊

最高點已過 準備熔斷

放左兩日假係要同步返美股跌幅

V字反轉

早晨校長

真心覺得坐幾年 依家至少冇左半年利潤 下半年都唔知開唔開得返

唔拉上去點跌
今晚熊軍數錢

yen升唔上

天災人禍最無得估

而美股中哂兩樣

來熔斷派隊 來溶掉錯對

星期五收市入左Jets，唔知應該即走好定駁廢老9 up無人理好

今晚可能又升

DB巴打早晨
外匯基金虧蝕861億

升返幾百都要既

你班熊皮牛想GEL 死淡友 可恥

DJX call補血

間間都咁殘重邊有得跌
為左10幾%暫時損失
放棄未來3-400%回報？

我個portfolio仲係賺緊

我比較短視....接受唔到坐2，3年

讓眼淚已帶走夜憔悴

可能呢排都係反覆, 好淡友都要被撚, 睇下大家做唔做C7

一陣間話下個月局部開放本地航線，即升

LUV Jets 應該唔會跌得咁甘嘅
國內線好快就開返
UAL DAL AAL 就要多啲時間recover

逆市致富
外匯基金蝕到有古怪

又想逼p巴去megabox

衝上衝落
留意TVIX

班撚樣日日嘈要出街 我諗一復飛佢地都係狗衝

今晚不問價止蝕

做咩呀
撚淡友炸 最終都係好友贏

spy call

cut loss

早晨

拉上去比我開put啦

AAL DAL UAL 咁多wide body on ground.
條數都幾襟計下

今晚回血

奶露臣巴打早晨

校長一齊回

星期五收市盤后最低點入

希望成功

本身買咗啲JPY AUD準備去旅行, 6.98/4.5入咗
估唔到升咁多

same

而家睇緊外匯基金蝕錢
唔正常

后你老母

港幣升都蝕咁多係咪炒燶野

成個市似足 08咁 。。。。。。。。 個市實救，救到一半淡友都變好友就黎倒車咁

星期五放咗amd put 可唔可以俾我入返

換哂人民幣

係換曬人仔擺落支那袋

快d跌要掃平貨

一間歐豬又要準時帶跌，淡淡可以著返衫先

可能唔知咩操作過戶

開始爆

任買架wow

唔敢硬淡

打左右手

楠哥又出左新片

好友俾人撚

準備熔斷

今...熔

面神肯貼倉反手未啊

大蕭條vs 無限QE

你買邊邊

無咁快插掛
一日陰跌100 200
升我兩日俾你
月底試前低

5窮6絕7返身，易玩到

好含蓄

新meme

其實先郁咁少 怕什麼

點解唔可以直接千跌 要比假希希牛軍
好殘忍

又準備熔斷

講個笑話

今滆

我同班FD今日會一齊SHORT柒BYND
4點盤前就做SHORT

愈彈愈多

收到
美媽

入個啲股出哂死亡交叉 應該有排跌

聽講巴打你好準下 跟

千升

g持

你好似入咗地核amd

其實有時只要大家放膽少少,就會有驚喜
根本依塊爛肉唔值咁多錢,有50都偷笑

恆指

呢個 post 既情緒走向真係轉得好快
今晚應該熔.....

ZM都係

等路紙帶領

校長

跌唔落 今晚大升轉燈
無事喇
淡友又做雞

如果你咁肯定啲指標 點解唔入啲put

面神殺埋美股

大蕭條
入定午餐肉

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

真？

咁大個人有咩未見過
重有咩勁得過
3個大賊渣刀搶廁紙

真係drop to zero

CCL個盤比莊家玩左好耐
小心D比較好

好多航空 仲有sp

唔跌夠1000點唔好叫我

淡友成功被撚

我堆amd dal aal put是咪有著落

真 因為我想買平貨

今熔危機

抽佢老母

咁淡定？

今次升到熔繼

你地有冇玩期貨，上落都勁大

插唔到落地獄，點溝貨

轉燈

Any uso/usl?

忘巴今日有冇妖股推介

單日7% 都試過 依家有幾大

Uso俾狗玩的

人地妖股都大起過

依隻垃圾得個跌字仲要每月蝕俾佢 屌佢老母臭閪

收到今晚開call

又唔係未見過

轉倉轉死 不斷2x買 1x賣

好想掂，但唔敢

price in左

好巴你上星期講個隻etf係咪仲hold緊

單日13%都見過而家得2-3%上落不如唔好開市算

哇 巨棍上

屌,突然間咁樣升,我又迷失左方向,唉

一級一級

又用美期黎玩弄港囡

求下巴打sh 航空股short唔好投降

波巴早晨

收市入定港囡，求其買聽日都數錢

係咁升
開市轉燈

去返用溶斷周嘅價錢先同我講係跌

多謝db巴
龍市好友團

係我嘅，你點攞都攞唔走

未穿278都係龍一

買牛數錢 面仔一定反手左

啱啊千奇唔好放手

升番兩日又可以入put

3點59 先買，等佢震下

原來係撚好友 又跌返

美囡港囡d莊都係一樣貨色

港女: 無事啦 升返啦
[4:09 pm 美女變返-300]
港女: 你架FC大曬咩
美女:

可能hold cash 市場自由搏擊

個市要震盪一排等消息 又去番無限輪迴既日子

三傻

美股龍一... 每次跌都係入市既好機會

諗唔明點解仲未有老細破產執笠

我frd講佢全間公司0生意幾個月咁滯

希望遲下有破產潮🙏

美帝其實好多零售能源公司就快執
但係同股市其實無好大影響

我幫大家頂住

唔知美期純補裂口定點

1% employment go up 40000 people die
Dont fking dance okay?

又黎

Just don't fucking dance

其實點睇

who knows一早唔準

狂賣

跌紙準就冇人輸錢啦

走鬼

得現貨圖好似唔夠 仲差張期貨圖？

兩張一起睇

感覺會升2000點左右

I didn’t know that.. sorry

巴打教下點睇ok?

港女拿拿林殺埋23400 牛証好彈返上2500 殺熊

美帝都無熔斷

期貨圖先有啟示作用

死都唔升返

今晚氣氛差撚到

補完裂口 插得仲甘

真心咩 期就彈到轉燈啵

你講完即跌多100

插緊啦

港女跌1千, 美帝先跌得果二百.... 冇1千都跌返5百啦 如果唔係點入貨

可能要放撚左佢

其實唔算差啦 反彈得咁勁回返好合理

高開底收 12:00 先再睇下

BA LUV 今晚等收皮 留俾曾孫

今...唉唔講喇

有冇人有留意NIO?

邊隻？slv?

玩future spread對沖
一套上落仲慢過滙豐

恒指補跌上星期四五咋傻仔

斷 明既就明

The Big Long

肯定今晚zm唔跟跌

袁總

期指未平倉冇變動

低開高走夾淡
夾埋星期二就差唔多
俾啲信心

升升升

buy and hold算
短炒好易比波動玩死

2900 唔上高d點開put

金庸

14:30 【澳新两国将于5日商讨商业航线恢复计划】格隆汇5月4日丨据央视，新西兰总理阿德恩将于5月5日参加澳大利亚内阁会议，与澳大利亚总理、各部长共同商议恢复两国间航线的计划。据了解，两国之间的航班从3月开始因疫情严峻基本停飞。（格隆汇 App）

幾時到美國呀dllm就頂唔住啦

我都想開put 但唔夠高唔敢開

太多

屌你老美 又升又跌想點呀
淨係跌咪算囉

如果驚可以開7-8月put 近期震盪都唔會跌價太多

股災

裂口已補
今晚睇好友叫春

有廢佬加持喎 升硬

裂左點補都係裂

補完裂口 唔升 姐係跌喇 仲會跌得仲甘
到好友做雞

熔斷熔斷

想入貨

補完裂口,唔升住,假跌,再升,點睇

星期4，5彈上2900開sc

意大利4月製造業PMI前值：40.3，預期：30，公佈：31.1。
意粉

股joy呀

低IV開put正d
如果佢一頂低過一頂 開long put價值投資都幾好

假數托市可恥

意粉反擊戰
幾時解封 我連pasta都買唔到

冇事啦冇事啦升返晒啦

痕指千跌 可惜唔關今晚美股事

美囡今晚升500 聽日港囡都會千升 殺哂所有近熊

我仲在生但每個星期都係星期三+20%星期五-5%

法國4月製造業PMI終值前值：31.5，預期：31.5，公佈：31.5，與初步數據一致。
作出黎梗係準嫁

如果Elon係連登巴打 一定好有趣

啱啱先碌曬佢最近一個月嘅tweet

價值投資 月供spy put

巴打有少少慧根
睇穿左個劇本

意假

低開然後...

今晚仆街啦

係一開始低開先 再上

今晚道指升幾多好？

今日會有逃生門
唔想賭就及早離場
買定離手
發達睇今次

排8蚊 AAL直落地核吧

高過預期
升

資本主義政府初嘗假數據既滋味,會唔會繼續用呢招?

航空股長坐 圍爐區

JBLU 已排7蚊

盤前已開,航空股股東請入場

準備

睇航空股人踩人喇

暴跌

AAL瞬間$9

好友架86已經到左極限
係時候淡淡架fc發揮真正實力

ZM升

LUV freefall

仆街 dal

SP左22蚊DAL, 瞬間到價

UAL升

淡友d put要next leg down先夠回血 輸緊兩座山距離

ZM龍市

200

正到

tesla 今晚

DAL 最穩
睇價接

11.2 aal

GSX開車

開市平哂d油股先

AAL -10%

廢老報復航空股

拉總

死廢老 痴撚線 你死你事啦 仆街 爆響口

酒呀，我頂住

廢老up兩句就咁

已經好想買 21.5 cls

死廢老 不得好死

接唔接刀好

P巴威一次

笑撚死我100股ba都仲蝕得少過uso

今晚係咪可以大手大手咁入航空

Airline 已經開始freefall

航空股

屌你廢老 全線airline收皮

vix

再跌就入DAL同UAL

LUV地核價

可以再做SP收錢接受貨
聽日一定報復性反彈
廢老9up = Elton tweet

航空股幾時先上返

Elon tweet

On99 死廢老

BA 認真跌咁少咩

廢老威力大

廢老覺得個價太高 想整低D大手掃

tesla 71x

P巴可以請食渣哥啦
DAL插到

DAL 3 日由28死落22
-20%
冇放又變左坐

廢老想吸貨 震下我呢啲散戶

完全無視市況 自己既世界

前兩日多得Elon洗盤跌多左

Ba蝕緊9.3%，uso蝕緊55.63%

報復式反彈今晚 750

又重演, 有得食冇食, 然後賺變蝕

劇本: cut lost 輸錢

隻oxy搞咩

投降睇股災算。

油股用call炒無咩賺過錢

張dal put應該食到兩-三倍

後悔無入多啲

sing

Airline LEAP call

CALL緊

巴菲特 : 別人恐懼時貪婪
而加係入航空股既最好時機

死廢老害人害物

今日入貨嗎？

連群： 廢老d沽盤我地一早食晒，正股驚閪！

好巴點睇科技股
Amd呢類

ba 竟然跌咁少

重溫, 一至五

一，買完，跌，放，升
二，買完，跌，唔放，繼續跌，放，升
三，買完，跌，再加注，冇加，放，升
四，睇啱隻股，唔敢買，升，買，跌
五，睇啱隻股，買，升少少，放，放完繼續升

dllm 隻DAL, 又坐
仆街

死廢佬係咪想壓低個價再入貨呀仆街 死賤種

新手唔敢玩期權

屌，原來我On9左
唉唔識講，無賺

Dal

佢過氣啦屌 小學雞咁 自己蝕錢要人陪佢

油股

Amd 小心 中美打貿易戰

同袁總同船換大屋

Btw呢到好似好多人put???

我記得有人話過AAL落番個位數就掃貨

點解呀？ dal @24是撚但put都賺喎

3間airline都跌10%

咩事之前掛左單冇cancel?

咁講即係其他同類都應該差唔多？

望住個市跌tesla都咁升 個腦自動就播緊deja vu
唔關得納dee咁勁

坐等dal 20 小注

唉

劇本：
星期一牛皮
星期二牛皮
星期三挾升
星期四插水
星期五插水

Mola mola
Pre market已經跌到咁 開市都唔知跌到幾低

我打死唔撚信中國會禁入口cpu Gpu or 加佢關稅

挑 仲以前低過52周低位

經過呢次 巴老或成為散戶過街老鼠

又點呀你

繼續買tsla

開市 不問價sp dal

嬲住買

LUV真係低過52w Low

焗平哂油股call 先

廢老累街坊，同連郡作對

比好友定淡友既逃生門先

差唔多啦唉，我以為cancel左，
點知原來星期五幫我止蝕左
仲以為自己有貨，屌

有冇人預備zm空軍

飛巴
我d 5/15 put都準備好做牆紙了 完全唔覺會大棍落

有5張aal 10 4張dal 21 sp 今個星期五 點算 係米即接即蝕

唔玩了油航空留比叻人玩。

short call 左 oxy $15 1/5

上星期五收市到價居然冇人行權

d貨仲係度

美股premarket同期指差咁遠嘅？

期指假托定premarket假跌

9.6 all in AAL

最後特價者 又唔係話佢地破產
今日跌完聽日咪又係升番

開市先計架wor

Oxy咩事

油股call 6月的 升又唔係好跟, 跌又跌多多

玩油又到人都氣餒。

都係玩返d 唔會發達但唔會輸死嘅股算。

有矛人買正股蝕得甘過我

竟然

支牛客服仲同我講話星期五收市會即刻結算行權

出業績實冇好野啦

到左價應該一定會行權?
唔係點結算

識人-90%

計5月1 開市計數，唔洗驚

呃你,不嬲過期d錢星期一先到數

航空股跌穿晒股災果陣既最低位廢佬究竟有幾憎航空業咁樣補刀

咪由鳩佢擺，呢隻野殘到過一年肯定會上返2 30咁濟，del app la

屌好吸引啊dal

屌我都係.. 5月8

留低警惕自己買bitcoin都咪掂油

買公用股豬8成見過未?

買

下次買10股當賭波算啦

仲有無插水空間 aal dal ual

大dodo比哂貼士，如果我信佢咪put油發左囉

呢隻講左好多次唔好惦架
IFC見啦

ZM 屌你老母

淡友特價 要沽就快

我預佢補完裂口 插得仲勁
DH止

佢新發股再加財報一陣又大插

航空酒店旅遊又跌5%起跳

等聽日出完就入

聽日幾點出

aal 蝕緊30% ， ual蝕緊17% 想溝但唔知咪時候

坐撚到佢變返+55%

講到口臭，uso食價同轉哂遠期油

鬥慘大會開始

呢個市都痴9線trump見散戶上哂車就黎中美貿易戰 巴佬見唔對路加多腳

納dee仲未有反應

又跌乜柒

Btw想問下firsttrade 有無盤前期權玩？

好想接AAL 個價跌返去上次大跌個個位咁濟 但好撚驚接火棍

Amzn 都無跌 今日點跌到落去

屌你老母死廢老

larry我屌你老母，說好的財報散水

夾埋d有錢佬收割人頭

如果依兩日唔穿支持位 加反彈咪入囉
諗唔到有咩係差過依家

Printer錢係散戶身上搵返

明顯

除非改革股先玩leap call 玩殘股leap call都唔算抵玩

跌就唔敢入 升就驚高J

鑊鑊都係咁

有食唔食, 跌返轉頭
放, 升返
唔放, 繼續跌

食次係咪應該加注

就散架喇 放心

搵返哂啦

好友大將軍

3%都好啦

破產掛

可能trump由佢地食埋aal

收市後

JD

Diu. 唔撚怪得隻隻跌
同時其表示，「航空業現在是個具有挑戰性和困難的行業，在航空業做CEO並不是個開心的工作，尤其在當下航空業務停止的情況下。」「未來顯得模糊不清，尤其是旅遊、航空、郵輪、酒店行業，所受影響巨大。現在要購買航空公司股票風險更大。」
原來地圖炮打晒死廢老

唔拉上40唔上

屌 , 5月5先沽佢

轉過頭佢低位入返都唔出奇

心地黑 自己輸錢，要唱衰哂。

早排有人話佢寧願輸錢都撐住美市

笑能死me

龍友assembly

佢條撚樣一早賣哂先再講 就係等你班傻散賣返出去 佢就再低位入

收購左會唔會反而升

唉 都係唔好 坐都坐得唔安落

me

笑me

人地個朵叫股神，無計，佢話依堆野要仆街，一定仆街

上次個棍39.5就要入啦

dal掛左21
坐一世都ok

連油股都被佢重擊 真係

隻dal pm跌咗10%

巴老入 -> 散戶跟 -> 巴老C朗 -> 巴老撈底 永續割草機

死廢老害人不淺 之前入dal唔知引咗幾多人中伏 離場就踩多幾腳

有排坐 DAL而家成-10%

最怕下次又唔知邊條撚樣又出嚟9up幾句

冇貨入ba/dal/aal??

拉總救咗我個倉

assemble

-10%好快坐完
今日諗住入貨

Sdow已回本，35.2 🥳

袁總呢

希望larry生生性性捱埋個q1 先穿30

今晚淡友含撚都無味

屌 唔記得邊個講

Btw 我都坐緊oxy 不過正股not call

Btw Citron真係冇撚用，muddy waters既話一早收Larry皮

散戶自由搏擊緊

DAL&AAL蝕緊20%
但想佢地繼續跌,想溝貨

返回原地dklm as long as 未穿底 我都會hold

埋call 得番time value

航空好友食緊屎

ZM空軍最後逃生門，依家140，等陣拉上200唔好喊

坐正股好過call premarket 有得走。

真心被佢撚夠。

得罪講句咁嘅局勢買航空股博升係抵死

啱

tsla似跌多咗，入唔入好

咁玩法 真係只玩科技股算

larry守唔住就會好似lk咁，押左個埋股俾銀行洗盤

咁咩局勢買好
等局勢好時pricedin左啦
定係你覺得打仗全世界都無得旅行？

140

同路人
25.7入

繼續買台積電

財報後收皮

係

有諗過乖乖地 買faang算但航空股依家太值博
Dklm 廢老巴

同
再撈D先

跌唔緊要，不過因為廢老把閪口而跌又好難唔屌既

上次吹復工兩日先升8％左右

Dllm跟住侵侵加廢老打嘴炮跌成20％嚟緊

幾撚事先上番去

其實唔怕坐幾年既 真係驚閪咩

CCL 跌返12.9...

條友地圖炮攪鳩埋油股。

心力膠碎了

aal開巿實跌多浸 到時溝

幾年真係可以升番本身嘅位？

Why not BA

打杖升 復工又升

BUD跌乜鳩

巴老除左睇前景仲睇埋估值,
如果航空股估值跌到佢認為抵咪再入囉?邏輯上有冇問題?

高J郵輪個班

唔驚執笠

我都係咁諗算 買呢啲大隻西算撚數

我真係估佢唔到 早幾日見佢升得咁靚仔仲以為會開始升返 上 點解用咗3日時間就落返21蚊 cls架

又到左信念既時刻
油王vs祼游王

連郡ccl平均價16

ual係咪都要去返52w low

袁總厲害了

最多被收購 （利申鳩噏）

擺明有人收到風 廢老唱淡 先沽為敬
Insider死全家

全倉紅見到隻zm仲升緊好燥

都係開sp算 隨緣put入倉

唔睇航空
除左tesla其他都跌緊

不要再說了

屌 今次大獲